中國軍隊的精英黑客竊取了1300萬英國人的Equifax數據

The personal information of more than 13 million Britons was stolen by a team of Chinese military hackers in an elaborate “criminal heist” spanning the globe.

Four members of the People’s Liberation Army (PLA) plundered credit card details, passwords and telephone numbers as part of the biggest state-sponsored theft of individuals’ private data yet uncovered.

The Beijing-based hackers, who were identified by the FBI last week, sought to hide their tracks by exploiting a network of computers in almost 20 countries, including Holland and Switzerland.

日落帝國BJ：華為冇問題 中國冇問題 佢唔會參加核心建設

日落狗器官配對

唔好意思 阻一阻大家
請各位開發新戰線 : Youtube

目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片, 可提高黃片在其年齡層的曝光度

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

對抗藍屍KOL100計劃 的 簡單行動出爐

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

英國幾時選特首？

Only sunset係咁上下

唔信，駛咩偷，英國佬直接送比大陸都得啦

No guts no glory no vision Only sunset

用咗華為就唔會有呢D偷竊事件，可以直接攞！廢國精明！

咁煩做咩， 叫英國直接比仲方便，可能分分鐘幫你分類翻譯埋